有冇係香港既日式吉列豬扒店推介？

吉豚屋食得多想換下口味
請出招